﻿La película trata sobre la vida de John Nash, un matemático que a pesar de sus problemas mentales logró desarrollar importantes logros en el área de la economía, por las cuales obtuvo el premio Nobel. El guión logra capturar las vicisitudes de Nash, sin ridiculizarlo.
